沙駕考車4take

今日考3點，考車前練車，銀城線練亂到hi一聲
多死車、上下客小巴校巴私家車、唔睇燈既廢老

上次考銀城衰廢老紅燈過馬路，心諗唔通今次又出事
係房仔等叫名已經驚到震，勁驚又係考銀城

點知遇著個好人考官
考多石線，全程冇mark任何野冇比壓力
成條多石都係得同學仔學車，冇巴士貨車

考車真係撞手神

銀城不嬲最難, 好多死車

銀城算易
多石＜銀城＜河畔

棍van 1 take

威

感覺上難唔難睇果下多唔多車

岩呀 成條路都係 爬頭睇死位睇到頸痛

舊版銀城就易嘅
而家銀城難咗唔少

多石真心係易 係頭段難少少

邊個位多死車？石門果邊？

印象中一兩年前銀城好似冇過橋上落斜同迴旋處掉頭
呢段路勁麻煩

係入停車場/工業區難d

黎明行動真正檢討-要進化!! 唔要撤回

係 好驚兩旁死車 停太前
中間巴士/貨車要過彎唔夠位

以前係早一個路口左轉入巴士廠
我反而覺得呢段易d 夠開揚 一眼睇哂

鴨仔都4take 你唔好撚揸出街害人啦

唔係河畔咩
銀城最長但我覺得最易

未揸過繁忙時間既話我會意同既

最長同最易我覺得應該係大涌橋

幾多take都無所謂 考完揸得好咪得

未入過去 始終會驚

真係要練多d

其實大家都係大直路無咩死車
大涌橋轉入學牌禁入個條路其實都好易
Cut右線直行就已經完全避開

多石停車場 考車嗰日停咗架七人車喺到嚇到我
好彩最後都pass到

我聽最多人fail真係河畔
有人fail幾次都考唔到
如果跟佢規矩真係頭都會甩